[變招] 根本好多醜聞核彈係手，依家欠既就係一場大型和理非遊行，去引爆佢地

和理非合法遊行，係用來引爆醜聞核彈
而我地已經儲左721恐怖襲擊，葉虎，女性畀人除褲除裙，打記者，推老伯，放生持棍黑幫....數之不盡，多到數唔到。
但我地仍然引爆唔到呢堆醜聞核彈，因為我地既精神放哂去密密麻麻既街頭衝擊

無休止既街頭抗爭呢期有人不斷做，但全社會都睇到厭哂，效果已經開始減弱
我認為，係時候引爆醜聞核彈

推
認同要有大型遊行宣揚一下中共港共惡行

要搵民陣

推

NOW or NEVER